由呢場運動開始，我好憎自己屋企人

事到如今 仲係藍
估唔到連是非黑白都唔識分
覺得佢哋好恐怖...
港豬....話依家影響到你咩？
我好嬲 心入面好似有條刺咁 好憎佢哋
直情覺得佢哋心理變態 睇乜信乜 fake news 當真
社會最低層
我直頭想冇咗佢地...
真係好失望
有國定殺戮日一定第一個殺佢哋

除咗做港豬之外，仲有咩令你覺得佢哋好恐怖？

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

真係唔想讀書出嚟做嘢搬走

搬啦 咁撚乞你憎仲日對夜對 搞到自己咁辛苦做乜

學生哥邊有能力 唉

好想私了佢哋

政見呢樣罰好難改架⋯
唯有寄望快d畢業出黎搵錢，盡快獨立到搬出去⋯

我係屋企貼文宣
撕一貼十

政見呢樣野

一路都好錫呀爸，場運動開始之後，佢講d野勁是非不分，心痛到死

同感 仲要扮中立撚扮唔係藍 我屌啦！

大丈夫要能屈能伸
係自身條件不足既情況下
必須要忍氣吞聲

當你長大有能力後
就係你起飛腳既時候

知道啦